夾餸比人呢樣野真係垃圾中既垃圾文化

特別係d唔熟既親戚
完全唔知你既喜好又唔知你有咩唔食得

一副懶係關心後輩既樣

見你成晚唔食果樣就偏要問你「做咩唔食xxx ar?」然後就夾比你食

你拒絕話唔鍾意/唔食得 佢又黑晒面覺得你落佢面

放係碗到唔理
佢又啤住你好似expect你即場食左佢然後大叫「好好味啊！」

咁啱有大陸親戚一齊食飯 佢老味夠膽夾小龍蝦比我放落碗飯到 搞到成碗飯都係d汁
仲話咩「好野黎 香港冇得食點點點」

我即刻夾走舊垃圾 不走半碗飯 再拎過對筷子
佢塊面黑撚過墨斗

人地一番心意姐 又唔係叫你成日食
間中食一兩下比下面人都好啊

好無禮貌 樓主咁唔中意一圍人食飯咪唔好出現 總好過你咁高姿態落人面

有得唔出現咩？

你試下夾返落佢個碗度叫返佢食多啲

蟲就蟲啦 扮乜撚嘢龍蝦

仲要食佢口水尾先嘔心
撚知你有冇病咩

反客為主，狂夾野俾佢等佢地
塞爆佢地個碗

件事本身就係冇意義
我要食自已會夾 唔食梗有我原因

問一句食唔食 個感覺已經好好多

有d老一輩仲要係唔鍾意用公筷
話咩麻煩 一家人仲咩要咁分

本身夾餸比人已經係極冇禮貌 係支那文化特別鍾意

你試下同鬼佬食野唔問佢扔舊野落佢個碟度